跟住youtube d 溝女教學做，比人打到一身蟻

原來全部都做媒

你漏左最重要個樣野

49歲（破產）

你學得唔夠正宗

?

溝女要跟人學架咩？

҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜

黑男

Jm9

你好撚叻？

樓主破產令完未

樣子如何，命運如何

唔稱得上叻 但唔洗跟人學溝女囉 溝女都要學好柒呀

差部機拎係手到

你老婆？

睇YouTube學溝女

怕自爆 唔答

no...

咩叫打到一身蟻

高中電話得1個異性網友
大二/大三果兩個女朋友用左幾個鐘追到返黎
理論用唔用到係睇你應用能力
之前有兩個搵好多錢既人話睇書冇用我都冇聽
我就係應用到,睇書睇片上平既心理學工作坊
同埋好多片淨係講幾個技巧,真正成功係你流程都做得岩
同埋你要識做一個男人
有意留TG交流

順帶一題,同埋睇書真係令你眼界擴闊好多,你會覺得一般人諗野係差緊少少
例如:好似我咁淨係會講一疾中的既說話,係香港社會令到好多人黑你臉
係要字字小心唔係就搵位入你
你唔同大眾思想似就白眼你
但係一般人諗野錯撚曬,假設佢地既社交圈子有200人係諗點樣唔好得罪果200人
從而講啲錯既主流思想官腔說話
我自己就會係個社交圈子200人之中有果句講果句,岩傾就做FD唔岩死開
留返低果20-30個人就係高質人脈
然後再諗辦法擴闊多幾個200人既社交圈子, 每個圈子再過濾淨20個高質既人
而唔BUY你果180個人就算9數,因為你冇咁多青春同啲低質既人相處

識做一個男人係會人脈機遇錢銀女都自動埋身。
利申大學三年級,一世口氣都會咁撚大

你幾時死

哦